(集思廣益)點樣冇痕跡打狗？

-含一啖水，噴水
-踩狗腳
(村口啲狗好惡,唔想比鄰居發現)

支持警察時衝向示威人士，不停出拳，等有人在前時再發揮多啲
咁樣連樣都唔怕俾人影到，有痕跡都唔會俾人告

不過搵啲收成期樣嘅做會似啲

我要見值日官